求偵探片類嘅英/美劇推薦

最好係個啲觀眾都可以一齊推理個啲

推

criminal minds

Castle

呢套一定要睇 上年暑假發現有十二季好興奮每日睇4集煲晒

Sherlock
Elementary
Mentalist
CSI

White collar

poirot

How to get away with murder

true detective season 1

Luther
好好睇

Sherlock
True Detective Season 1
How to get away with murder
呢3套都神野黎

How to get away with murder
Revenge

LM

最鍾意既兩套都比你講左